如果萬一假設721又好似上個禮拜

借朋友ac開

咁多位手足沙田一役已經過去
要打飛機既都打完
應該要檢討/預防下一次夢遊有可能發生既事
先不論近日流傳好多犬隻士氣問題
再有下一次夢遊一定唔可以心存僥倖！
俾犬隻捉到只會被往死裡打

有鑒於沙田既圍堵行動
雖然好多手足都對金鐘地形熟悉
但係都預早視察下周圍環境好啲
咁岩係fb見到有好心人整理地圖又見到無人開po討論
得到Admin同意下想分享一下俾大家討論

歡迎大家去原帖討論
大家721見

push

推

自推

721見

唔好再俾無聊野上熱門啊

得返幾日咋

大家有無咩意見啊

我無野講

612夢到中環纜車站都會有狗車同少量狗隻

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

hi留意返

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

721

金鐘我諗大家都熟
中環我大鄉里去得幾次咩路都唔識